上水人—元朗人 有搭76k請入！

有冇豬仔係今晚跌左個AirPod 耳機盒係上層架車度呀？
我係76k執到個耳機盒....
唔見airpod盒好慘 快d去認領啦
已交比司機代保管

你標題直接打airpods 仲好